[DSE]一睇個樣已經分到輸贏

又攻擊毒撚

曹格

啲樣老到

第一個好樣咩

臥虎藏龍

呀叔黎架喎

第二個型過第一個

關咩事，淨係講大學已經咩人都有

你都唔睇下每年啲狀元係咩樣

個髮型贏左

唔記得贏埋右

下面嗰個明顯殺食好多

咁似個青蛙ICON

第2條友個頭令到成個人好滄桑好有佬味 犀利哥

個樣好嚴峻

通常依啲都好勁......
反而mk都炒哂